有無諗過反正係咪都俾人抹黑暴力 點解要話勇武打人

有無諗過反正係咪都俾人抹黑暴力 點解要話勇武打人
有邊場革命係捱打而贏
見唔見到幾多手足俾人打 還拖保護自己有乜問題
仲要你俾人打完最終都係俾人屌你暴徒暴力

推
醒啦香港人
和平理性非暴力係香港無用嫁啦

推